====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 23 Tableau 24 Tableau 27 Tableau	1 Population totale et population urbaine de la France 2 Répartition de la population urbaine de la France 3 Croissance de la population française 1954 à 1962
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

